保姆除左偷周子瑜既簽名 重會偷啲乜？

#周子瑜家保姆因盜竊被捕#
據當地媒體報道，TWICE成員周子瑜的媽媽的中國台灣家中收集的TWICE周邊產品被大量盜走。當地警方經過調查，將清掃子瑜家裡的28歲清潔工王某抓獲，嫌疑人是一名清潔工，因在網上銷售周邊商品而被警方揭發。據悉王某先後兩次在子瑜的中國台灣老家偷竊周邊商品，並出售了有TWICE親筆簽名的照片等，非法獲利數十萬韓元。警方在王某家中發現了尚未出售的周邊商品，並以盜竊嫌疑將王某送上了法庭。

內衣啦

推

28歲清潔工王某男定女先

中國台灣
咩報紙會咁強調

鳳凰天使

原味內褲

仲有絲襪

衫